\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		

		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7.listopada 2020.
				\item Prisustvovali: H. Nuić, T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Detaljniji opis teme
					\item  Prijedlog tehnologija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9.listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela nadležnosti
					\item  Odabir tehnologija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Provjera napretka pojedinih zadataka
					\item Odabir izgleda sučelja web aplikacije
\\
\\
\\

				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			

			\item sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2020.
				\item Prisustvovali:H. Nuić, T. Grbeša, M. Pavić,F. Škrlec, F. Vlašić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Provjera napretka pojedinih zadataka
					\item Detaljniji opis zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 27. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Provjera napretka pojedinih zadataka
					\item Dogovor izgleda generičke funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 3. studenoga 2020.
			\item Prisustvovali: H. Nuić, T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item Provjera napretka pojedinih zadataka
				\item Pitanja vezano za bazu podataka
				\item Prikaz generičke funkcionalnosti
				\item Pitanja vezano za relacijske dijagrame
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
			\item sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11. studenoga 2020.
		\item Prisustvovali: H. Nuić, T. Grbeša, B. Ćorić, M. Pavić, F. Škrlec, F. Vlašić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Demonstracija generičke funkcionalnosti
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

			\item sastanak
\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 14. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Pregled dodanih funkcionalnosti
		\item Dogovor oko nastavka projekta
	\end{packed_item}
\end{packed_item}	
			\item sastanak
\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 21. prosinca 2020.
	\item Prisustvovali: T. Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Pregled dodanih funkcionalnosti
		\item Dogovor oko nastavka projekta i redoslijeda dodavanja funckionalnosti
	\end{packed_item}
\end{packed_item}	

\item sastanak
\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 3. siječnja 2021.
	\item Prisustvovali: T.Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec, F. Vlašić
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Trenutno stanje projekta
		\item Daljnji rad na projektu
		\item Dogovor oko dokumentacije
	\end{packed_item}
\end{packed_item}	
\item sastanak
\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 10. siječnja 2021.
	\item Prisustvovali: T.Grbeša, B. Ćorić, J. Matečić, M. Pavić, F. Šošić, F. Škrlec , F. Vlašić
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Pregled funkcionalnosti projekta
		\item Trenutno stanje dokumentacije
		\item Dogovor oko daljnjeg rada i završnih elemenata projekta
	\end{packed_item}
\end{packed_item}
		
			
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		

					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Grbeša }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Ćorić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Matečić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Pavić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Škrlec }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Šošić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Vlašić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Grbeša }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Ćorić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Matečić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Pavić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Škrlec }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Šošić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Vlašić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 3 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  &  &  & 2 & 2\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 &  & 1  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  & 2 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  & 1 &  &  & 3 &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  & 3 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  & 2 &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 4 &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  & 2 &  &  & 2 & 4 &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  & 3 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  & 2 \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  & 1 &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  & 2 &  &  &2  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 3 &  & 3 &  &  & 4 &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  & 1 &  &  & 1 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &  & 1 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  & 2 &  &  & 2 \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Front End 	&  &  &  & 19 &  & 16 & 16 \\ \hline 
				Izrada baze podataka 	& 7 &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				Izrada modela za spajanje na bazu podataka & 3 &  & 3 &  & 6 &  &  \\ \hline
				Back End	& 9 & 15 & 14 &  & 14 &  &  \\  \hline
				Hosting	&  & 4 &  &  &  &  &  \\  \hline
				Učenje tehnologija	& 10 & 12 & 13
				 & 12 & 11 & 15 & 12 \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
			 	\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.4]{slike/commits1.png}
					\caption{Povijest promjena 1}
				\end{figure}
		\eject
		
					 	\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.4]{slike/commits2.png}
			\caption{Povijest promjena 2}
		\end{figure}
	